12月京阪 日歸溫泉 問題

有無巴打試過訂 日歸溫泉 ,同埋日歸溫泉點搵無貸切風呂？ ？
12月底同女朋友去日本 想浸下溫泉

google search 日歸貸切風呂